[Tg]放低tg就會有人搵？(8)

開定先
id: nomotherfucker

hcgfcjk

96巴
應該最尾一次post了
秒回 樹lone 痴身 煩膠 好想搵人秒回吹水
唔該預左唔會半日回一次 唔會一問一答果啲先好搵下小弟

98巴考完dse

96雙魚巴 傾咩都得

94
悶
9up

想同絲打瘋狂9UP

94絲 返緊工，日子過得好悶 ，搵人傾下計,中意旅行，影相 @ kananay

93巴 鍾意唱歌 行山
有興趣可交流 點下歌
@scorpio2468

搵人吹水
https:/
92巴
男女都得
咩都無哂
失戀。

Harry3y8

93巴

tung可否見字add返我唔小心禁錯del左。

我就唔信有人搵
trsyyr94

90巴

問號黑人女人。

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode
@amd930

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp 93027020

96年巴打想入谷吹水

有咩留返拜山講

94扮工巴 181cm 內向
做gym,玩lol
想要正能量可以搵我

Po定先。
中下靚仔

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

90巴r水吹

又係你啊中下靚仔

巴想識朋友吹水

都係個d人咖啦

90巴 化驗師
生活圈子細同男性居多
好多野想玩/做只係身邊朋友好毒成日唔出
搞到生活好死好悶
所以想識d新朋友改變下
男女不拘

97巴

97絲打 學生

歡迎差唔多年紀既巴絲傾計

[black]
單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
最好就有心傾唔好hea覆啦 [/black]

20巴

男女均可

感情樹窿, 男士衣著style advice/交流, 耳機, EDM

Please be gentle

奉勸大家一句
上網識人係錯誤既事
希望大家迷途知返
回到正確既道路

98巴 歡迎大家搵我吹水

我都覺 講多無謂

Outgoing 半毒撚

93廢青巴 吹水9up
最好就搵我打羽毛球，做運動

我認真
依度某啲巴打應該會明
Btw你都出到聲 唔加你你會好無面

改返色先

90廢老巴
樹窿 歡迎擺低心事 平時吹下水都得
巴絲都冇所謂

94 高瘦籃波巴
約打波 9up 分享下鳩歌會幾好

99絲

唔講咁多 同我名一樣

90 巴
時事，踢波，gym，打機，動漫......
咩都傾得
深夜陪傾專員

最近啱啱學倉頡

可唔可以搵下我吹下水比我練習下

94巴

九四巴打
鐘意既野範圍都好細
都係行山 跑步 做GYM 英美劇
等涼返d會去露營
上黎既原因想識絲傾下計
都可以做下樹窿！
有事可以搵我呻下
認真諗過先覆 唔會HEA回
大家啱傾KEEP住傾！

93 巴 @eee812

22歲巴打

有咩睇唔開 失戀 感情煩惱都可以搵我
97巴
Id: kapobbg

樹洞

96巴 係醫院番工 對醫護都有啲認識
鐘意猫猫 吹下水 睇下動漫
平時會行下街 睇下戲 影下相 會傾下電話咁
因為番shift 冇乜時間出去識朋友仔
加上身邊極少女性朋友 想搵下絲打一齊吹下水

互相係工作上鼓勵下/分享下生活上既點滴都好
傾乜都得 希望可以一直長傾落去 一得閒就會覆架喇

93巨蟹巴

歡迎任何巴打絲打吹水傾計，

鐘意算命，星座，唱歌，靈魂，打籃球，桌球，掟鏢

而家研究緊讀書方法，筆記整理

歡迎其他講心事，講其他話題吹水

Tg:

鐘意JPOP同動漫，對日本旅行，日劇，歷史，樂壇都有少少認識，鐘意去旅行，最近嗰次去左緬甸，識少少日文同德文，巴絲都無仼歡迎，真心想喺度識朋友

91巴

95巴 黑黑地

97巴
讀緊書
得閒又天氣好會去行山
暑假得閒
想識多d差唔多年紀嘅朋友

93巴 揼骨吹水打機乜都得

95巴
有無巴絲中意唱歌?
有既話想搵你一齊交流同合作
其他巴絲想傾下計都無所謂

@QueenBand

想吹水
男女都得
92巴。

21絲 想搵樹窿傾下
Hi完無下文既請回

地方的 需要

92巴
返咗一年工
鍾意睇韓劇，韓國綜藝
但係鍾意日本文化
最鍾意就係食嘢
住港島區嘅朋友都可以吹下水

Ps 醫療工作既朋友歡迎吹水

98絲 傾計攝下時間

95巴 想搵人吹水 乜都吹得

96巴 岩失戀 秒回

鐘意聽indie,電影。歡迎交流

92絲
Hea應唔秒回

98巴 有無人特別中意睇美劇聽歐美歌/聽EDM?
行山 經常戶外運動 睇深度電影。
我咩都岩傾，想識返d有共同興趣朋友！

90絲 運動型 想搵鐘意做運動嘅人吹吓水

PCsss

歡迎巴絲同我傾計 尤其係時事

巴 想識真心朋友
唔係搵大家zip時間
想識真心朋友既黎搵我傾下計啦
大家互相了解對方
你想知想問既我都會答
有煩惱想搵人傾既可以搵我傾

90巴睇緊Outliers同快思慢想

GoT s2

交流下

vsocy
絲
悶悶地搵下我傾

98巴 盡量秒回
想搵個差唔多大嘅巴絲傾計
放假同你傾到天光都無問題
順便可以比我練習下點同人溝通

好多絲打既9up group
幫手推下先

93巴

男女不都無所謂
鍾意飲野(cocktail同手沖咖啡)
做過兩三年bartender
有問題可以問我呀，交流下又得

91 巴打
認真搵絲打傾計
唔係鳩噏
做樹窿又得生享生活小事都得
傾下貓經又得講下工作都得
除非絲打想否則我只傾計，唔考慮發展

如果係純粹想搵解悶攝時間
諗住傾傾下就雙剔
咁唔好意思我唔岩你
實在唔太鐘意冇咩禮貌嘅人

自問認真傾，會秒覆
秒覆唔到都會話你知幾時覆你

可能咁岩大家未必岩傾 試下搵多幾個

26歲巴

上至天文，下至 醫療方面，政府工都好熟。歡迎同我吹水。

搵交嗌

97巴

有冇對手可以長傾

單調生活人 鐘意泰妍可以一齊傾

23歲巴打
都係上至天文下至地理咩都想知所以都可以傾下
貓奴一個，鍾意影相畫畫彈琴打下機咁
唔煙唔酒唔粗口絕對係乖乖仔黎
通常朋友都會搵我傾訴
希望可以識到你

如果唔介意可以同我傾 利申巴
tg:orz0rz
其他巴絲都可以 我想同人傾多d提升自己傾計技巧
btw上面個位想練下點同人溝通既巴我跑完步tg你 我地研究下

93巴
搵緊工 有無同路人
@daaaaa88

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
巴絲皆可
@tommm123

92

95巴 放負 閒聊 甚麼都可

95巴 女仔朋友話我好識吹水間睇穿人諗咩
想係度搵人讀心

98巴
鐘意聽人地share 多過自己講
不過一定唔會已讀不回

99絲 9upper/樹窿
巴絲都可以
純粹識fd R水吹 乜都傾到
狗公唔好搵我問身高體重之類啦 好撚煩
唔洗扮工時間秒回
唔係傾計就唔好add 啦
喜好做義工行有靚景嘅地方同埋睇書
呢期煲緊日劇

tg:chingching1999

哩家野係同粉紅色乳頭一樣

97設計絲
中意hiphop(香港韓國歐美都有聽，交流下） EDM
活躍於深夜，盡量秒回

98巴
鍾意做運動 音樂 動畫
岩岩玩 tg 當識多個fd 吹水做運動咩都可以
歡迎搵我 巴絲皆可
@Hoyinjai

20巴

男女均可

感情樹窿, 男士衣著style advice/交流, 耳機, EDM, 減肥(已懶惰 )

Please be gentle

96絲 需要一個做彼此樹窿既人

97慢熱絲

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

繼續搵人傾計. 有心事想開解既 都可以試下幫你 唔保證幫到 盡力啦！

tg: ppo999

share下d之前影落既相

94 慢熱絲
純粹想搵人傾下偈

工程撚，就黎畢業好迷茫
垃圾一個，鳩up就黎搵我
打傳說又得，都係垃圾一個

96巴 典型山羊 份人慢熱
想識返多d朋友

98雙子巴
ID:Andyccccccc

96雙魚巴 傾咩都得 好悶呀

搞緊淘寶優惠卷谷
唔訓嘅你 入黎g持下啦

93巴

98巴

92巴
我就唔信真係有

92巴, 有女朋友
男女都可以, 鍾意跑步游水睇哲學書
一得閒就會覆你,唔會雙TICK

TG:LifeisChoice

95男
Sem break想做下義工
有介紹既搵我喇

天秤

93 絲 ，係度講興趣係咩，之後d人加完都係會再問
😐

98 巴
想搵人吹下水
想部手機震下咁

94 9upper絲打 歡迎巴絲9up

88 c

90年，絲
想搵風趣健談嘅長期吹水伴，只要你唔喺話題終結者我都會回覆你。
由於日子過得無聊，人又宅，所以有話題我都可以秒回各位
本人亦有養貓，歡迎貓奴搵我傾吓貓經
男女不拘，口水多過茶嘅各位快啲加我做個朋友啦

ID: siu0311

96絲 偽運動型 最近想開始做gym求指導 另歡迎各種r水吹
tg:

94絲 無聊無野做

95巴 有女朋友
平時有玩開gym 想識下唔同嘅人

91巴 想識絲

93巴
@wz516
旅行呃水吹問野都得

想吹水
男女都得
92巴

95巴 一名日餐廚師
為夢想既路 剛剛起步
夢想係有一間自己既舖頭
歡迎各位巴絲 吹水
有心事 放負 難題 都可以傾下
未必幫到你解決 但一定比到你意見
亦歡迎有煮開野食既巴絲做個飲食交流
咩菜式都得

相識是緣分 希望有更多為夢想既人一齊
傾下
基上秒回 除左開工時間

27歲仔
鐘意睇美劇，電影，閱讀
聽music indie 同pop都聽 平時周不時都食好野
鐘意去explore成個香港周圍睇
同我傾下計啦

95巴
想搵可以長傾嘅絲
傾咩都得，貓經影相咩都傾得，樹窿又得
大部分時間秒回覆得快

95巴 翻銀行 放星期六日 六日比較得閒可以長期覆
除左睇緊其他野
想識下可以長期傾計既絲打

96巴
Id:Hangred

絲 想r人吹下水

95巴 升year 4 而家sembreak番緊intern
平時會睇美劇 睇波
好悶想搵人傾下計
tg: karl_610

97毒j
唔想傾嘅打句88就得，唔好粒聲唔出

88巴

咩話題都傾得既9upper

專業聆聽者，你肯up 我肯聽

尢其人生無方向既你 快d 搵我
因為自己曾經浪費好多光音
唔希望有人同我行同一條路

放假冇野做 搵人9up下
90後巴

94毒絲，水瓶座
職安女漢子
想搵人傾下計，識朋友
除左返工訓教行街時間，盡量秒回

Welcome chat
97 絲

96 巴

放假冇野做 吹下水

00巴 學生
同身邊既朋友和同學開始越走越遠,身邊既知己好少
想識outgoing既人 同埋學多d興趣特別做運動
如果有野想試又想人陪 可以試下搵我

無人理老嘢

九唔搭八

97巴 高瘦 算靚靚仔仔
想r下水吹

90巴，想同絲打傾計，傾咩都得
另外新手學影相，0認識果隻，剪片各類都可以傾

96巴

20巴 想識絲打 鍾意貓
想傾咩都得 岩岩辭左職 主力讀書
希望可以搵得番自己既興趣

97巴 平時影下相 鍾意諗野同睇要諗嘅戲

95巴
R 水吹
打lol 足球 Gym 社會民生 感情悶惱
想吹咩都得
利申：對話內容將有適量粗口

95巴 鍾意鳩噏 睇書 影相 行山 聽人煩惱 樹窿

94 肌肉巴
扮工好悶，歡迎巴絲搵我吹水吹到2046

help push

92巴岩唔岩
我都係巴。

92巴
想識有玩COSPLAY或鍾意動漫既單身絲打
腐女都OK

90巴
吹水 打機 養貓心得

93巴 鍾意唱歌 行山 可交流下 點下歌
@scorpio2468

98雙子巴
歡迎搵我zip時間

95巴 感情 打機 工作 娛樂 學業 心事
乜都傾得 唔會hea覆

96巴
鐘意唱歌 做gym 做運動 會影下相
歡迎r水吹
高180cm up
單字/hea覆/emoji 唔會覆

廿歲仔想睇下會唔會真係有人搵

92巴 190高 kpop 籃球 美劇 鳩up咩都得
好悶啊 想要長期水友 吹水瘋狂鳩up
大多時間秒回
歡迎巴絲

95巴
搵工搵到灰 想吸下正能量
鐘意唱歌 羽毛球 美劇 EDM
搵工同時想搵人一齊做義工
tg: Jayc608

咩都無哂失戀
有無人同我吹水
92巴
男女都得長傾。

巴打想識絲打

96慢熱巴 專業樹窿
歡迎互相交換密碼
星期1—5要扮工 特別得閑
點激此處與慢熱小毒展開激情對話：

隨便吧

97絲

扮工中 限時鳩up

見開頭講到最後一個post咁
我又留個名識返啲差唔多年紀嘅 朋友
本人83巴
聽日返朝9晚6工
返工未必一定覆到
add 我 吹下水呀 咩都傾返餐

93巴 ， 有心事感情事無聊事 都可以搵我傾，返工=放假 好得閒。

因為你要我講先 點同你傾3日呀

代fd出

18歲絲 搵吹水 最好柒頭弱智樣
@zzychat

想識真心朋友

@KKCYKK

91巴

93巴 單身左差唔多一年
想搵下啲新鮮感

平時扮工好悶好無聊
想搵人陪下我廢up 會秒回

想搵人傾計攝時間
id: cancergirl

94巴 長期秒回 只求解悶分享下日常生活事

95巴 情傷未癒 求傾下計
[url

88巴

93巴
一星期返得一日屋企

絲搵絲
最好都係中意睇大陸網絡女主小說
利申：不能秒覆，但一定會覆（淨表情可能不覆）

幫friend post

18絲打 想搵個一齊打機傾計傾日本嘢既朋友👋🏻 tg: @persondeadinside

96 咖啡仔
運動 音樂 旅遊 攝影 咩都傾下
等緊你地add
巴絲不限
返工時間之外覆到就覆

96巴 想識下絲打

18巨蟹巴打 啱完DSE 想識下絲打
打機行街睇戲吹水都可以陪你

id 已改😂😂😂

93巴，幾個月前開始做左雙失，好得閒，本身咩都鍾意試，想不斷挑戰自己，不過最近心情都痳痳好多煩惱特別係情傷，開始諗通想重新出發，咩話題都傾得

96巴 想搵人吹水

95天秤巴
巴絲不限，只希望大家可以傾心事
電影 音樂 書 都傾到計
工作關係，冇辦法秒回，但係覆到一定覆

97巴 182
秒回 淨係想同啲on9吹水

96巴打 178cm
學緊彈琴
各位多多指教

攝時間既請走

自從5開始都留左3個TGpost
過得真係快

想搵多野講又搞笑既絲打
鍾意運動 影相 咖啡

幽默，無聊，廢話
中下靚仔
add下就知

95巴

有無人搵
90後絲

id: Lammm
傾乜都得

96絲 想識下人吹下水咁

95 fresh grad, 差少少180, blow water for anything

93 金牛巴

電單車，做gym，跑步，吹水，樹窿
表情撚

98巴 on9仔一名

91金牛巴
唔自介咁多啦, 加我一齊吹水
@come2chatla

最好就絲啦

有緣就傾下計啦

你點我唱。

97巴
Sem break廢青
有緣可以講兩句 分享下聽咩歌 去邊玩 行咩山

99年巴打 考完dse 想識新朋友 好多野講
大家差唔多年紀就吹下水啦

99巴 男女隨 邊緣人 得閒應機

大家認為既差唔多年紀係幾年之內？

+-2

Edm & Art & U.K.

94 雙子

盡量秒回

95巴
想搵可以長傾嘅絲
有養貓，有好多興趣 傾咩都得，貓經影相咩都傾得，樹窿又得
大部分時間秒回/覆得快

95巴 讀緊運動
有緣交個朋友

打錯id
id Lammmmmmmmmm
十個m 先啱
98巴 搵人吹下水

補反條

又到星期一啦！

27歲仔
鐘意睇美劇，電影，閱讀
聽music indie 同pop都聽 平時周不時都食好野
鐘意去explore成個香港周圍睇
同我傾下計啦

93巴 肥肥白白雙子座
扮工苦悶想識多個朋友

94巴打

男女都冇所謂

點解話會秒回既都唔會回

童話裡都是騙人的

90 巴 隨口up

91巴 巴士佬
每轉休息時間可以吹下水

97 巴 sem break 好悶
想搵人傾下計
成日都一個人去旅行同睇戲
歡迎搵我吹下水

97巴
平時中意打下籃球，游下水咁
完左sem扮工好悶，歡迎大家搵我傾下計

長期秒回，想搵長傾

男女都得搵人長傾
92巴

91巴

扮工求9upper 渡過星期一至五，快速回覆
傾乜都得，求搞笑

乜又係你呀多隆

我懷疑係借刀

96巴 想搵絲打長傾
放假冇野做
傾咩都得 秒回 可換相
唔洗覆緊百幾人既絲就搵啦
tg: aaoon999

@porklegoguy

想聽歌可以搵我

91巴 IT狗

95巴
鐘意影相 掟鏢 周圍旅行
分手3個月了 想電話比異性震下
如果啱傾希望可以長傾

96 巴
鍾意玩指彈吉他 睇下小說咁
Fingerstyle456

Law巴想搵鍾意睇書講嘢有啲內容嘅巴絲傾計
熟少少可以出嚟食飯飲嘢，順便搵下飯腳

@Wedunt

巴打 番工好悶 想搵人吹水

95巴 業就就快畢 工又未搵到 每日做廢青
會有絲add嗎

90絲

鳩up就黎搵我
打傳說又得，新手

94絲
尋覓工作中
暫時日日頹過

90巴
中意戶外 行山 露營
廢青
好愛車
有點慢熱
我中意打英文
想識絲

93巴
傾乜都得 最好可以傾感情野
tg:ckc63

98毒撚巴 搵人長傾 巴絲不限
asshole仔 sem break頹緊
吹水9up打機食飯乜都得 唔係好忙都秒回到

91巴, 絲打先會覆

192巴
籃球 打機 睇劇都岩
想識啲可以互串既絲打

96絲 中意做運動
好悶想搵人傾下計
唔要厹

96巴
歡迎巴絲打搵我吹下水 咩都傾得

98巴 盡量秒回
想搵個差唔多大嘅巴絲傾計
放假同你傾到天光都無問題
順便可以比我練習下點同人溝通

返工太悶

93巴
岩岩失業..頹廢等返新工

96巴
歡迎巴絲傾計
放假太悶

92巴，咩都傾一餐
可以秒回，長傾
有咩心事都可以同我分享
唉其實我好唔開心
希望唔好傾傾下唔見人
歡迎大家揾我😞

97絲
@licorice2312

搵人吹水
https:/
92巴
男女都得

97巴
鍾意去博物館 每日都扮工
希望有人陪我打發時間 乜都傾得

結他唱歌JJ
得閒會錄下cover問意見
平時傾咩都得

長期吹水呀
鐘意睇電影啦 聽歌啦同做運動
想搵人可以係扮工既時間陪下 等時間過得快d
95銀行巴

因為壞sim而要改id ，改之前同個位護士絲打傾，有野想問下佢. 佢id exxtt，如果位絲打見到，麻煩add返我😂😂

96巴，乜都傾得

90後巴 偏向運動型
拍過2次拖 米8
其實係想搵一個可以傾到人生問題既朋友，巴絲不拘，如果只係為左逢場作戲或者為左flirt既就不了
當然平時日常生活事情閒談亦可以
對於人生曾經樂觀亦悲觀過，想睇下其他人對人生既態度同看法

未留tg
longlongholiday

89 巴想識下絲
鐘意睇美劇，電影，閱讀
聽music indie 同pop都聽 平時周不時都食好野
鐘意去explore成個香港周圍睇
同我傾下計啦

94巴 歡迎吹水

今晚應該訓唔着
97巴

89絲
純粹想知有咩人會加我
利申我未必有反應因為冇開通知
但係我得閒就會睇

ccccctjl

96巴 呢排返工好得閒,傾乜都得
巴絲都得，鐘意睇nba同運動
@Hin0216

98巴
扮工啦喂

92巴
jason0124
想識下絲打，傾下計，我個圈子識唔到

96巴
tg : mikaooi

有無人睇過科學館個木乃伊展可以分享下？

普通傾偈都得

98絲打
等放榜好悶 求吹水

96巴
好鍾意聽故仔 做人樹窿
男女不拘
無嘢忙會盡量秒回

96絲 運動絲
傾乜都得
上黎想識下朋友仔

平時電話0動靜

淘寶優惠交流谷 有興趣嘅入啦

80後 巴打
Kpop 韓綜 在錫痴線佬 返工好得閒 學緊韓文
歡迎鳩up

97巴 182
運動巴

係傾先好

99絲
add之前最好做小小自我介紹
唔好一黎就話搞party唱k或者剩係send粒emoji
鐘意動漫日劇電話音game galgame儲figure
屋企養鸚鵡同貓仲有魚
歡迎寵物撚 毒撚add我 冇共同興趣未必傾得埋

想搵人吹水
鐘意傾電影、時事

有無人未訓

99巴

94 絲 傾咩都得
ginny_cw

94 巴

等睇醫生 秒回

絲

98巴 想搵人吹下水

94🦁巴搵絲
做gym
睇戲
睇書
貓奴
有睇美劇可以hit me up
絲打最好係讀大學啦，如果唔係我驚你唔明我講咩

95巴 秒回

90巴打想認識單身細粒絲打
最大賣點係正常人一個
其他:
175cm 65kg 標準身形
性格幾樂觀幽默 不過比較內向 (INTP)
ugrad 有穩定工作 上進(好似係)
平時鐘意睇書睇劇睇電影 放假有時會行山影下相/ 跑步
天文氣象 哲學心理學愛好者
劇睇緊GoT同Westworld
超級鐘意貓貓
不煙不酒 不會秒回

男人老狗扮絲

返工無聊鳩鳩up 吹吹水 消磨時間

好悶 想搵人陪下我廢up 會秒回

93巴 讀緊poly postgrad
鍾意賭錢/做運動/揸車/去日本
啱啱學緊剪片 唔係好識 有人交流下就好
之前做過一年機場工 有好奇野/想投身都可以答到你

得閒會秒回 絲打

鐘意影靚相

好難得有個巴打搵我，不過傾左一晚就收左我皮

96巴 社會工作巴

想傾計 揾我

唔好怕我煩就可以

早幾日 收卡 好難放得低

95絲
想搵人吹下水
唔知係咪真係會有人搵呢
Tg: RatherBe

88 巴

96巴 歡迎年齡相近既巴絲

乜原來而家有呢D post

TG: steve940
94巴，單身，返工勁悶搵到錢但無哂娛樂

93人馬巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人吹水(做樹
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓)
興趣:睇NBA,打波,跑步,煮下野食(只懂家常便飯) 其實我仲有好多野都啱傾,好多方面都有識DD

96絲 中意做運動
好悶想搵人傾下計
唔要厹
同埋唔係淨係SEND句HI

很膠的98雙子

92巴190高既肥仔一個
秒回鳩up
想識高既人
巴絲都得 歡迎168up絲

96巴
熱愛運動
經常秒回
放假好悶
想識新朋友

98金牛巴 想搵年紀差唔多傾計
歡迎各位巴絲打
就算返工都盡量秒回

97巴 學生
sem break無拖拍好得閒
歡迎搵我吹水
id:dogeislife

3張幾 屯門巴
有冇人做開gym，跑下步咁
我係新手求指導

94巴

毒丁丁

冗員扮工室

番工番到悶嘅你入黎啦

29巴，好悶想搵人吹水

補返

93巴
其實我係好想搵人一齊做運動，打下羽毛波，有無同好？
巴絲不拘

95 絲鍾意去旅行

91巴中意睇戲 搵緊同道中人

94巴

有無咩好用交友app分享

94巴Fresh grad搵工ing 廢青緊 想識絲打

我係巴阿
如果你唔係已讀不回 我都會覆落去

96絲 無聊想搵人吹下水
狗公吾好搵啦

00絲 tg:Chestnut46
想搵長傾

老嘢. 3張嘢已過. 廢丁. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp 93027020

老嘢. 3張嘢. 廢丁. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp 93027020

打錯

返工無聊搵人吹水

九四巴打
鐘意既野範圍都好細
都係行山 跑步 做GYM 英美劇
等涼返d會去露營
上黎既原因想識絲傾下計
都可以做下樹窿既！
有事可以搵我呻下
認真諗過先覆 唔會HEA回
大家啱傾KEEP住傾！

96絲 純粹想搵人吹水
狗公 想搵另一半就不了

96巴 sem break 真心想識下人 希望做到朋友長傾
好鍾意聽歌 會打籃球 啱啱去完美國exchange
歡迎搵我9up/傾正經野都得
唱左首歌想搵人聽都冇問題 唱成點都冇所謂
快D搵我

有丁既絲唔撚比？

93 巴 吹下水啦

96巴
鐘意唱歌 做gym 做運動 會影下相
歡迎r水吹
高180cm up
可以搵我做點唱機

單字/emoji/hea覆 不回

96巴想搵人傾下計

呢排好頹好唔開心

97巴 番緊工同遲下9月大學 唔自介啦有興趣就黎理解啦
鐘意會搵話題既人傾計 可以做你樹洞 工事感情事皆可

長傾係咪真係咁難搵

咩意思

92巴
鍾意睇文史哲, 有時睇戲同劇
會跑步同游水
想識絲打, 希望可以長傾

97巴
等上HD FTV
Pt老救
吹水9up

89巴

91雙魚巴，愛運動文史哲，煩惱工作人生
搵絲
巴都得嘅

94巴想識o係日本/東京嘅絲,去緊東京旅行都ok
id: Tg_user_name

96巴 社會工作巴

想傾計 揾我

唔好怕我煩就可以

早幾日 收卡 好難放得低

我仲好想你

94 巴

想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享
只要你有心既, 就可以搵我

add 我啦

94 工程巴
男人圈子 想識下女仔
175 高

招絲/巴 傾計，對靈異有少少研究咁 歡迎交流。

興趣:聽歌，睇戲，睇書，研究靈異嘢

絲
失戀 想電話有人搵下

男仔
隨便+

yeah 本柒今日生日 ...

巴

99巴
希望巴絲打可以主動d搵我吹水
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4) 睇下動漫咁 kpop就apink
如果你地有咩想分享 我都會照聽
另外 想搵南區撚 一齊打籃球
或者出黎一齊食同玩

97巴 學生
想識下朋友
男女都得
最好就差唔多大

你又失戀呀絲打

Mochi_Hams

非單身 求樹窿 真心想識朋友
狗公 溝女 交換相/ig 真係幫唔到你sor

93巴，鐘意攝影行山睇戲聽歌打機
Kpop就免，鐘意睇葉念琛都可以免,鐘意聽indie嘢，睇cult片
岩傾就搵我
Tg:hrrhrrhrr

90巴。 想傾計搵我啦

97 絲

天秤巴 廿歲
想同巴傾計多

順便招打波同好
有巴打未瞓著就撳入嚟傾下啦

90廢青巴
歡迎r水吹 傾心事當樹窿都ok
巴絲都歡迎

96巴打 英國讀書撚 車狗

利申係直 唔好再問我

80後巴打 保證秒回乜都傾得

95 絲

灰爆

96 巴 啱啱分手想同多啲人
利申： 非gay
打左年半合球 興趣係做運動同得閒毒係屋企

88年巴，freelancer，比較靜態。

Tg : Stevecole

94巴 巴絲都想搵 大西北巴絲更好
咩都可以搭吓爹咁 又好多煩惱
忙完一輪又得閒返
想搵吓人傾吓咩野都好

90巴
鐘意運動 做gym
ID: kelvinwwong

98
寫開歌彈開結他
中意撚下樂器同埋唱下歌既可以add我談談心得
另外如果想玩中學singcon但上網搵唔到純音樂版既可以搵我幫你錄

21歲 隨便搵 盡覆 夜晚瞓唔著可以吹吓水
吹一句又得 啱嘴形又舒服咪慢慢吹囉

仲係失眠
97巴
揾長傾

98巴 睇下係咪真係有人搵

22歲 絲 唔醜
想同靚仔/ 大隻仔傾計
可唔可以留低tg俾我add
齋傾

失戀，真係訓唔著

話說 既然大家咁高興留低tg 不如開個90後grp一齊吹下水 搞下活動

你咪試下

@MastaSevenbags
岩傾就傾下~~

tg:greenteabitch

23 year 4 F
去旅行，特別係古怪既國度
鐘意走堂去旅行，但成日比同學話我唔返學
鐘意訓教，一日訓十幾個鐘咁
鐘意整野食，只限簡單野
鐘意唱歌，但我唱歌唔好聽
鐘意周圍食好野，平貴都食

完美主義者，對自己要求都幾高
工作狂，要賺錢去旅行呀！一個人去旅行好毒咩？
我好直接，成日講粗口，但唔會話人呀媽，你接受唔到唔好搵我！
同異性朋友會學術討論性呢樣野，但唔好以為我咁就淫先得架。
都算係個女人，唔鐘意化妝但得閒都會化下，鐘意短褲背心，女性d既嬲屌裙都會著。
一個字，我好懶，心情好個時咪打扮好d。
癲婆一個，你諗到有幾癲既野我都可能會做過。

都係個句，套戲話人生總會遇上幾個人渣。
我想講，我遇左好撚多個，夠喇

95返工巴
想搵長傾嘅絲打，覆得快
有養貓，傾咩都得樹窿都得

可以一試

95 fresh grad
呢排搵工搵到有啲頹 睇下有冇同路人
吹水都得 盡量秒回

90巴
返工好悶好得閒
搵人同我傾偈同我玩

93巴
中意咩都吹，猶其是認真話題，it狗

99 外國巴
喺嗰面好悶，好想有人同我吹吓水

盡量秒回

22歲 巴 唔醜
想同唔醜女傾計
可唔可以add我既tg
齋傾

95巴，美劇韓劇咩都啱。

設計師,175cm

葵興有自己個 studio
每個星期固定會上去玩調酒玩咖啡整甜品整麵包

但啲野食有時食唔哂
邀請朋友仔上黎食野

tg nightd1

98雙子巴
177肥仔😂
ID :Andyccccccc

98 巴

係英國番左黎無耐
做緊全職廢青，成日都好得閒無野做

鍾意 研究下科學，玩下車
得閒都會游下水做下gym，但好少打機

盡量秒覆

97 巴
平時做開毒撚，睇動漫
歡迎同我傾下計，希望有得長傾

病左，想搵人傾下

推推

93絲 無聊想搵人傾計

90巴
中意戶外 行山 露營
中意車
有點慢熱
想識絲

97巴 岩岩同女朋友分左手
想傾下計 解下悶

係絲打放低tg就會有人搵

自稱係絲就有人搵

91金牛扮工ing巴打
唔自介咁多啦, 加我一齊吹水
乜都傾
@come2chatla

最好就絲啦

96 畫畫

我知你講邊個

92巴
冗員
@Ideon
不論巴絲歡迎加我吹水

97巴，放緊sem break ，但要返工
想識下朋友，做下樹窿
巴絲都唔緊要
只要您有心傾，我就會秒回

有冇人有同佢講野？

Arashikun

94巴打

damnson689

Unoonu

96巴，長期活係負能量底下，求認識了解

@szoyi

93巴 毒撚

喱排悶悶地，想搵人9up吓

92巴
有女朋友, 鍾意游水跑步睇戲睇哲學書,仲有野戰
男女都可以搵我傾計
TG:LifeisChoice

97巴 放工秒回

94肥絲招92-95高大巴

89 巴 想搵人吹水

98巴 英國讀書jj，會秒回

91絲 無聊想搵人傾下計

九四巴打
鐘意既野範圍都好細
都係行山 跑步 做GYM 英美劇
等涼返d會去露營
上黎既原因想識絲傾下計
都可以做下樹窿既！
有事可以搵我呻下
當然 我係想長傾既
大家啱傾KEEP住傾！

有無人用開lush既野？交流下
Wittybear

其實我唔識用 有冇人教我用

96巴 英國JJ
經常無聊

20巴 168
攝影 cosplay 行山
@felixan2096

新黎?

各行各業唔同性別都無仼歡迎
84-98絲或巴 來者不拒
講家事天下事 做樹窿聽心事
唔hea覆但唔係經常秒回
希望搵到長傾
肥絲再一次放低tg koushuurei

92 183cm
我估高過嚟掛 樣唔差

等你tg

99巴 完DSE
歡迎年紀相若既巴絲一齊吹下水

93巴打
咩都傾下 想搵差唔多年紀 最好絲打

96巴，鍾意打機睇戲食飯訓教，小毒撚一名，想識絲打吹下水鳩up下

97巴
有做Gym
把聲都幾好聽下 溫柔
秒回

可唔可以陪我傾下

98巴
外國留學
咩都傾得

91巴，中下
鍾意跑步，lol，乒乓球（歡迎約戰）
想識心地好既絲打

username呢

自膠

hailaw

91巴，想識絲打，搵啲活動玩吓啦

99巴 193
完Dse等放榜
打波 動漫 行山都岩
巴絲不拘

94巴打

岩岩U grad做緊野
平日係屋企冇野做鐘意睇電影睇動漫睇書
有錢有時間會去旅行，對日本比較熟
諗住過幾年辭職環遊世界

182 巴
吹下水 識下朋友

巴絲冇拘 求長傾 盡秒回

Outgoing毒絲

99年巴打 考完dse 想識新朋友吹下水
大家差唔多年紀就搵我啦
另外想搵人一齊打機

98巴
你真心膠 我真心交
傾下gym又得姐

淘寶優惠交流谷

92巴
長居台灣
吹下貓，影相
或姐你想傾既～～～

負能量接收者

又失眠..

hugo94714

依排好唔開心 求開解

等緊靚女同我傾

96巴
人在歐洲 享受人生中（廢青）
陽光宅男 動漫,打機 就當然有我份
日日好得閒無咩做 好高興認識你

又係你

要搵地方搵迷你倉啦
用人地屋企當貨倉

你有問過佢係想搵黎做咩？

93巴 幾乎返工都玩住電話 等你搵 想傾無聊野就搵我啦
鐘意做運動兼煲劇

94巴

唔好chur
唔好hea
貓奴
Design jj

95巴 放負 閒聊 長傾 甚麼都可

97巴
米9 返工長期得閒 秒回
鐘意做運動 游水 踢波 打欖球
打機同音樂都有玩下
想搵啲有同樣興趣嘅巴絲一齊吹下水

92巴 除左把聲過得去之外
都無乜特別 仲有好得閒

傾過先知啱唔啱傾

98健身巴

94 陽光巴

輕輕推一推

幫推

呢位絲打想過百個巴打add

仲未搵到？

97巴 leemeowjaii

長傾好嗎 96

乜原來你係97

推推先

94 巴 傾乜都得 想識新朋友

Who r u

92港島巴
只係想吹水。
巴絲都得
失戀。

你見過我的

下

Pishpish

搵屯門區飯腳

推

健身谷

92巴
工作環境識唔到女仔，想識下女仔fd (非it 非工程)

推下

我唔信會有人add

收工推一推

巴打 想搵人吹⋯水

發覺呢度好多94
而我都係其中一個
我淨係想搵人陪我吹下水
想了解下我
同埋有興趣就加我啦
我的名字是藍色

97 sis prefer to chat in English

94巴 Fresh grad
一齊吹水 入gp都可以

L

99巴
希望巴絲打可以主動d搵我吹水
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 手機) 睇下動漫咁 kpop就apink
如果你地有咩想分享 我都會照聽
另外 想搵南區撚 一齊打籃球
或者出黎一齊食同玩

92巴 190高 籃球撚同打機
kpop 台綜
歡迎鳩up 秒回
巴絲都得最好就絲啦
身高不拘 都歡迎170up絲打
一齊鳩up啦

希望有絲打搵啦 天天扮工 98巴

97絲
想搵人傾下計 識下新朋友
長期秒回

97巴 心事想搵人傾訴

93絲打

想識下新朋友

冇野做r下水吹
93巴
鳩ul無極限

不談戀愛 只談風月~

打哩句係真係會有人揾

利申 試過

絲
鍾意自己去旅行
想識下人去旅行既時候一齊玩
鍾意睇波又可以傾下
鍾意吹水R水吹

[url]
[/url]

雙失想9up

92巴
有女朋友, 鍾意游水跑步睇戲睇哲學書,仲有野戰行山撚狗
男女都可以搵我傾計包括心事
TG:LifeisChoice

OK

96絲放緊待業假，
大隻女漢子no運動，
鐘意睇戲hea訓，
經常充當愛情專家
大家交流下哈哈哈

屌你

97巴 普通傾計 會回
好想搵到個她填補我心既缺口

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

95巴
鐘意做gym 畫畫 睇書，美劇，電影
想識個普通既絲打
傾下計 搵下好野食咁

頹摺毒柒

95巴 個人非常樂觀 番工比較悶 想搵人傾計 拍左好耐拖 非狗公 任何人都歡迎

on9ison9

97 9upper巴
鐘意睇文史哲書，電影，書法，研究學術嘢
行山，踢波，踩單車

絲打一齊傾下波經？

98絲 輕鬆傾唔好chur我就得 來來來

90後7頭毒撚R水吹 巴絲皆可

83巴
lunab9413

極之負面既灰巴

有無人一齊玩童話
最近無聊玩返

有緣既就傾下計 認識下 解下悶

真是有人add?

俾你block左

90巴
唔會有人add

萬試萬靈

鳩up就黎搵我
打傳說又得，新手
係咪唔會有人搵

想識巴打

冇人add

94巴

叫多d巴打一齊add佢

96巴，乜都吹下咁

有玩傳說對決既巴絲留TG傾下
多人可以開個Group

鐘意48G 鐘意打音game LOL 都幾毒
16歲 最好同我四年之間

24巴 求soulmate
Tg:jp122

好撚恐怖

做乜鳩

96絲 好悶想同人吹下水
不過係專業話題終結者
吾介意嘅歡迎自備話題黎傾下計
同埋最好自介下啦

吾

97巴
R下水吹

20巴

男女均可

感情樹窿, 男士歐美衣著 menstyle advice/交流, 耳機, EDM, 減肥(已懶惰 )

Please be gentle

hahaccc
想搵個絲打吹下水
180巴

93巴
歡迎巴絲 雖然想識絲多d
9upper 咩都傾得 直至你唔覆我為止

唔會有人搵

有緣咪傾下

Only 靚絲ok?

95銀行巴 平時做gym 學緊結他
想搵絲打傾計 扮工時間比較輕鬆 一齊消磨時間

95返工巴
返工好悶都想搵長傾嘅
有養貓，傾咩都得樹窿都得
學緊影相

96雙魚巴 傾咩都得 扮緊工 秒回

25歲 賤咀毒撚

男女都歡迎
可以交流下讀書考牌 CPAA FRM

傾下點做私補

90後巴打
開朗陽光型，平時得閒就會做運動，自己遊車河
煮下野食咁
傾咩都得，秒回，24小時長online

94巴

剛失戀，可唔可以陪傾訴

扮工中 秒回friday

無人回我 是咪失敗

我係絲，都鍾意48
可唔可以加我？

係

89 巴想識下絲
鐘意睇美劇 GOT House of cards westworld
電影 其中最愛before sunset , The dreamers , 無痛失戀
閱讀 村上迷 中西文學同社科歷史都睇
聽music indie , love brit-rock shoegazing 同post rock
同pop都聽 平時周不時都食好野
鐘意去explore成個香港周圍睇
同我傾下計啦

93巴 只係想聽多d唔同人既故事
(正常/唔倫常都可以）
你鐘意都可以比返feedback你，但唔會呃你而唔恨評

92巴 9upper/樹窿
巴絲都可以
純粹識fd R水吹 乜都傾到
扮工時間秒回
唔係傾計就唔好add 啦

最後一次放

92巴 扮工扮到悶🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

針啦

94
有冇人同我傾淘寶
玩下狼人？

88巴
岩岩散左

@siuming922

1/0？

88過左了

走啦

留了

22絲 唔醜
想搵靚仔/ 大隻仔傾計
真係齋傾 乜都傾得
可唔可以留低tg?

呢度有冇係80果代既絲嫁?

Mingful

sixninecanspin

91金牛扮工ing巴打
唔自介咁多啦, 加我一齊吹水
乜都傾
@shallwetalktonight

最好就絲啦

92巴
鍾意睇文史哲, 有時睇戲同劇
呢排落雨少左跑步，放假就會游水
想識絲打, 希望可以長傾

96巴 專業樹窿
歡迎各路低能人士R水吹
小毒毒希望搵絲傾,如果你睇到呢度仲頂得順既
就睇埋我個名啦
如果巴真係冇傾訴對象,都可以照加我
興趣：hea 覆人 及9up

<a href="
" target="_blank">
</a>

雙失想9up

好悶 想搵人陪下我吹水 得閒嗰陣會秒回

97巴 好悶 男女都得 乜都傾得 快d搵我

想搵靚仔巴今晚一齊食飯

97巴 普通傾計 扮工秒回

93巴
想搵個可以長期一齊打機嘅絲打
因買左部switch自己玩好悶
有mariokart, 全民地底探險
LOL都得，PS4, 3DS都有

幫FD放TG@ 98巴打，鍾意游水打波睇動漫，返緊工極度乾燥希望有絲打搵……

傾咩都得

95C

鐘意行街食野 日日4點都要食T

id:Hellohelloc

96巴
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他
得閒9up無極限
有睇開波既絲打可以隨便搵我傾波經

遲左tim

@sinmui

叫我善妹啦 94絲

@mygir1friend
樣唔差(唔敢認靚仔 )
傾下計
咩都傾得

22絲 唔醜
想搵靚仔/ 大隻仔傾計
真係齋傾 乜都傾得

Tg: bb70luvsinmui

好靚
教我化妝可以嗎 tged
利申:真絲

好的 只限靚女

95絲 平時內向
想係網上識多啲人

@Wawest

呢位絲打巧淫下

等有緣人add
90後
韓仔樣巴
樣ok掛...........................唔敢太進取
近期好迷茫
招絲打傾計 傾乜都得
@mygir1friend

喂招靚仔岩晒喇

歡迎絲打同我一齊撚波撚馬

kaki見字pm thx

ok

push

搵kaki做咩

92巴
因為工作無哂興趣, 朋友, 拖又散鳩埋
依加又因為工作得閒返D, 多時間到唔知點好

無養貓既貓奴, 準備Join GYM,
鍾意影相, 去旅行, 睇戲腳, 乜都吹一餐

保護緊kaki thanks

93巴，真心想識朋友
差不多年紀巴絲都可以
車 旅行 工作 打機 乜都講得 通常秒回
英國同澳洲讀過書
吹到天昏地暗都得

鐘意去旅行，多數歐洲多
tg: CaptainCool

99巴，啱啱完DSE
ID:ellis_chan

88巴 放低tg就有人搵？

唔好阻住晒

要派錢

94外國巴 9upper

96巴 水瓶
秒回 痴身 煩膠
好想搵個人秒回吹水 9up下 做下朋友
如果想淨係想呻完就走 你問我答果啲就不了

95有撚絲打
真心想識下朋友
長期9up

97巴，sem break 返intern
基本上秒回，巴絲都唔緊要
想識下朋友，做下樹窿
只要您有心傾，我就好樂意秒回

24巴 尋soulmate 有緣人
Tg:jp122

你block我 sorry😞

94工程巴
生活圈子全男人 好枯燥乏味

98 半工讀巴
啱傾就傾啦
有睇下動漫 打機 砌下模型 養下貓咁 幾毒

等你

95巴
平時做gym 聽音樂
咩都傾得
想識下frd 廣闊下社交圈子

96巴 放緊假既廢青 想識絲/有j絲

秒回巴

95巴 深夜想搵絲打吹下水呀
如果可以 可以TG傾下電話

98巴
最近準備學車 有冇咩推介下
運動 旅行 搵工 可以一齊傾

頭先打得太簡陋
再留多次名
18巴，啱啱完DSE
有打PS4,周不時會行山跑步露營
幾鍾意聽電音，影下相
歡迎巴絲tg，小弟R吹水

搵我傾計
好悶
盡可能就會秒覆
鐘意打機
鐘意睇戲
鐘意食野

歡迎巴絲吹水

hccyxx

98絲 攝時間吹下水

又訓唔著..

欲知更多就搵我啦
想搵個人9up下

94 sida

職業廢青

好悶 有冇人理下我
仲未搵到個好好傾既

96巴，乜都傾一卜

98 巴打 雙魚

琴棋書畫樣樣精

認得想搵我算命要睇緣分

93巴
呃水吹 等時間快過啲
電影同運動野都傾到

96巴 好悶 秒回

極度煩惱中 求感情專家
or各種專家 whatever
想搵人解答吓疑難既都可以搵吓

92絲 招人同我講無聊嘢

98巴 得個高字

係傾先好 唔番工時間都秒覆

95 巴，3大9upper

94絲 9upper

98巴 搵人聽我講嘢

有冇長髪巴打啊

我有長髮

悶到hihi 秒回

Add me

98絲
儘量秒回
傾咩都得

20巴
男女均可
感情樹窿, 男士衣著 menstyle advice/交流, 耳機, EDM, 減肥(已懶惰 )
Please be gentle

從你的全世界路過

97絲
剛甩拖 想搵樹窿淨傾計
tg: dnexht

95巴
啱傾可以長傾嘅
有養貓，傾咩都得樹窿都得
學緊影相

95巴 想忘記一個人

今日直到放工都可以秒回
歡迎巴絲

利申：話題終結者

92巴 人生好悶 剛失去左好重要的人

xoxo2933

95巴打 番intern 今日放假
咩都傾得

92巴
港島巴
失戀咩都無哂
放假悶到傻。

94巴
儘量秒回
傾咩都得

巴打好努力

96巴 好悶 秒回 光速

97絲 讀緊nursing
鐘意打機 Lol 睇動漫 煮下飯
想搵人傾計 最好有相同興趣
返醫院就更好
如果有興趣既話 最好打一打小小自我介紹
俾我知你大約係點
Mk仔就免啦
利申：非女神

毒撚太無聊

收皮啦on9
咪搞人

咪搞我條女

92巴
呢兩日放假，想搵人傾下計
平時會跑步同游水，所以希望聽日會好天啦
想識絲打, 希望可以長傾

樹窿
只係想聽人講野 男女老幼

95巴
秒回

]

鐘意聽indie,電影。歡迎交流

93 巴 尋 soulmate

Tg:jp122

嗨 94宅男 有冇興趣傾傾？

歡迎其他絲搵我傾計

男朋友咩都管
出街又管同frd打波又管
好唔開心

唉好煩腦

放錯

99巴
九成時間秒回

癡漢真係恐怖

心中有善
善傳千里

屌好撚多巴打hi我 想針

96巴 中意戶外連動同做GYM
平時打下LOL
樹窿秒回 傾咩都得
搵長傾 可換相
有絲打得閒就加我啦
TG: alwaysa0

95巴
揾到個人長期傾計就好

如果各位巴絲打需要人拍片影相設計可以搵我

傾下計

97絲
想搵人9up 啱傾可長傾
利申 非女神

88巴搵人吹水 歡迎巴絲

94絲
想搵同年/大過我既巴絲吹下水

咁快轉左，加唔到你

97巴
負能量爆炸
充滿頹氣
多嘢講
多錄音
絕對秒回

91 巴
179高
最近quit 左工做廢老
好得閒傾計
天南地北咩都講
男女都無咩所謂

再開多次
各位巴絲打如果需要拍片影相或者設計都可以搵我
另外家下財困 巴絲打如果可以接濟下小弟都可以tg我

90巴
有冇人想識我

94絲
最近轉左工
返工放假都有啲悶
唔介意識多個朋友就搵我啦

97巴，你咪試下揾我囉
睇下我秒唔秒回你

利申 93巴

巴絲come

94 巴 year 3
今年大學year3。平時得閒，會約下fd，出街睇戲唱K，做下gym。我幾鍾意聽歌，最近鍾意edm 。Btw，我仲好鍾意派膠，on9無極限 :0)

咩都好la，啱傾咪得閒吹水，再啱咪發展lor

鳩UP, 90巴

98巴 yr1 返緊intern
想知再講

G

真心交一名
想識朋友仔
tg: mikaooi

94絲 鐘意運動
太悶頂唔順想搵人吹水
利申：暗瘡肥婆毒撚

老鬼一名 唔知係咩？tg

92巴
露營 潛水 旅行 扮工
打機
阿仙奴
170
想識絲

94巴求吹水
平時放工都係自己飲下酒同打機

呢件垃圾狗公成日都留埋d咁既廢閪說話架啦
無他既 想即食免費閪姐

180 97巴 9upper

97巴

想搵絲打長傾

@Jamesww

franchan

97巴 長期失眠 你都係既話可以搵我

97巴
有無人煩下
盡量秒回
有無人

98絲 鳩up放負搵我

94 sis
中意打機，唱歌，毒宅
唔靚

98 巴打

91 巴打
想傾下工作/前途問題
貧窮真係會遺傳。。

利申： 公屋 band 3, 視野好窄

93 巴
歡迎巴絲吹水
想識差唔多年紀 咩都傾下

96巴 冇野做 得閒吹兩句

92巴
有女朋友, 男女都歡迎
TG:LIFEISCHOICE

想搵個長傾下計都咁難

呢到好多巴打話做gym
有冇巴打收購我罐whey protein
飲左一次 唔岩我口味
平放！

發覺呢度阿狗絲打 中意睇波絲打搵Lm我
24巴

jyjy897
絲打搵我

97巴
中意打籃球 做gym
想識朋友傾下計 男女都得

96巴 男女歡迎吹水

90後巴打

92港島巴
純尻吹
失戀又好唔知自己做咩又好
最鐘意食野。

94😂😂
I am not gay
Sorry bro!

唔會 hae 回架

9up

@shuckle00

91巴......等緊返工

歡迎巴絲tg 搵我傾下，分享過去幾年由政府鐵飯碗返返去讀書再入另一行嘅經歷

旅行都啱傾。計返過去一年去足2個月。東歐到日台新坡都啱

95巴
最近返intern好悶
咩都傾 興趣係音樂，最近想學唱歌
Tg: rockman56

最後po多次
94仔
近期有點負
如果有絲打自覺有愛心，鐘意拯救下人
就係你啦...
唔係無人傾，但想可以做翻自己
你都係做翻自己

98巴
樹窿邊緣人
鐘意聽我講下又得
你呻下負面野又得

有冇高妹絲打鐘意搵高巴打傾計呀

鐘意做運動/想同人分享心事/唔同興趣都可以一齊傾
不求秒回/唔好chur，好傾就足夠

想識絲打

巴絲都得 想搵人傾訴

98絲
無聊 想傾下計

94 巴
hea下hea下又一日

90絲
純傾

97巴 飲左三日酒 胃痛到唔想再飲 唯有重回尼古丁既懷抱 有冇人未訓 想人陪下

99絲
得閒個陣秒回你
Tg: Chingggggg1119

97 巴
同我講下廢話，講下笑話，串下我

95高佬巴 歡迎多野講既巴絲吹水 得閒就

尋有緣人

20bi 搵bi
eleven1215

絲打轉左ID

[/quote][/quote]

得閒會回下 唔係成日on

96絲
@uukluu

88巴打

@NevirDog
95巴 鍾意做運動同打機 而家玩LOL多
外國讀U就Grad 而家係HK放緊假不過就完
咩都傾得 運動 打扮 感情 學業 事業 家庭 朋友 etc.
好悶 有冇靚女絲打陪我吹下水
岩傾既話可以做個fd

98巴 好動佬 遊山玩水
極愛GYM & 踩車
一齊傾下計
@HayHaJason

93巴 水瓶 熟左好多野講
運動 gym 羽毛球 動畫 打機 lol battlegrounds
搵岩傾巴絲 一起運動打機亦得 個個朋友都懶得運動
近日努力諗緊搵咩工🤦🏻‍♂️

97巴
鐘意聽人訴苦 俾下意見都無問題
你想講咩我就聽咩 旅行 感情 工作etc
希望識到d真心想互相傾訴既人
巴絲都歡迎 靚絲更歡迎
有緣人請加

90 巴
平時工作忙難識朋友
想識絲吹下水

絲
仲讀緊書
為前途感到好煩惱 想搵人傾下

咪貼人地tg出黎啦仆街

係咪男女都得先

有緣吹水

@O11455

點解你知唔係本人tg

98巴 好動佬 遊山玩水
極愛GYM & 踩車
一齊傾下計

93
想搵人傾吓計

97巴 傾咩都得~

97巴 秒回日

92巴 籃球撚 歡迎交流kpop 美劇
190高 大多秒回
歡迎巴絲 絲就最好
希望可以長傾啦

96巴搵絲
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他 寫文
得閒9up無極限 會秒回

[url]

92巴
乜都傾 巴絲皆可

93巴 尋SOULMATE
TG: JP122

96巴
Id:iamhakmui

96巴 178cm
tg : mikaooi
興趣偏向喜歡日本野
都中意戶外活動
各位多多指教

社畜

即將變廢青既 94巴
諗緊旅行去邊好
求討論

tg mrblan

等放榜既搵我
jjjyyy897

95巴 感情失敗 再搵人傾下我捻我會抑鬱

jyjy897 等放榜搵我

95巴 想搵巴絲一齊行山 游水 室外活動
希望真係會出嚟行

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個

97 絲

放假好寂莫..

有冇人未訓架？
96 170小肥絲
平時中意整野食做gym行街
聽歌睇劇/電影

依架等返intern 好得閒

有冇絲打等放榜？